# Task 1
1. Завести аккаунт на gitlab/github
2. Создать новый удаленный репозиторий
3. Установить git на локальную машину
4. Инициализировать локальный репозиторий
    * ```sh
        git init
        ```
5. Связать локальный репозиторий с удаленным
    *  ```sh 
        git remote add origin git@gitlab.com:gamzatt/git_home_work.git
        ```
6. Описать ранее проделанные шаги в виде TASK1.MD файла с указанием выполненных комманд
7. Закоммитить файл в локальный репозиторий
    *  ``` 
        git add TASK1.md
        ```
    *  ``` 
        git commit -m "add TASK1.md"
        ```
8. Сделать push в удаленный репозиторий. Зайти на страницу репозитория gitlab/github, убедиться в появлении изменений
    *  ``` 
       git push -u origin master
        ```
        
Задание успешно выполнено!:)

